不要太寂寞，會上癮

二年冇識過朋友，依加就連以前嘅朋友都溝通唔到，亦習慣一個人